<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Noticias>
  <Noticia>
    <Codigo>2208</Codigo>
    <DetalleCodigo>0</DetalleCodigo>
    <foto>portadadmpss0232021.jpg</foto>
    <Titulo>DIPLOMADO MODELO DE PRESTACION DE SERVICIOS DE SALUD</Titulo>
    <introduccionNoticia>&lt;span style="font-size: 20px;"&gt;EN HOSPITALES PÚBLICOS E.S.E.S - 2021 &lt;/span&gt;&lt;br&gt;&lt;div&gt;&lt;br&gt;&lt;/div&gt;</introduccionNoticia>
    <mensajeNoticia>&lt;font color="#0000ff"&gt;&lt;span style="font-size: 20px;"&gt;&lt;b&gt;1.ANTECEDENTES DE LA NECESIDAD DE LA CAPACITACION&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/font&gt;&lt;br&gt;&lt;p&gt;1.ANTECEDENTES DE LA NECESIDAD DE LA CAPACITACION.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En la vigencia 2020, ya sea el 1 de abril o 30 días después por efecto de la pandemia del Covid 19, se unificaron por 4 años los periodos de los alcaldes municipales y gobernadores departamentales con los Gerentes de los Hospitales Públicos ESES, en las cuales en el recibo del cargo, muchos de ellos se encontraron con grandes dificultades operativas, clínicas, administrativas, financieras y logísticas, producto de un ámbito problemico complejo, que va desde la falta de capacidad y competencias técnicas para generar las metas y resultados inherentes a su gestión institucional, como desatinos en el desarrollo armónico y de sinergias del cumplimiento misional de las funciones de administración gerencial, mercadeo, producción de servicios, gestión del talento humano, procesos y procedimientos, entidad pública, financiero económico y gestión de la calidad hospitalaria. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Por lo general, dichos hospitales públicos con algunas excepciones para mostrar procesos viables; la mayoría, además de los factores externos que le inciden por las debilidades y amenazas generadas por la liquidación de las EPS, s que les venían imponiendo condiciones adversas y que aumentaba su iliquidez e insostenibilidad y una cantidad representativa de ESES por el ámbito problemico de gestión ineficiente, han pasado desde la imposición de medidas cautelares, como por programas de desempeño por rescate gubernamental incluido los puntos finales y transferencias de salvamento; como por  los programas de saneamiento fiscal y financiero y afines;  hasta llegar a que algunas han registrado intervenciones forzosas administrativas para volverlos a colocar a cumplir su misión institucional y la mayoría muy a pesar de que tienen ventajas competitivas dadas por la normatividad vigente; como el plan bienal de inversiones; la garantía de contratación  del 60% de los recursos de régimen subsidiado y la transferencia territorial del manejo del Plan de intervenciones Colectivas, hasta llegar en la pandemia a financiarles a algunos unos recursos para nóminas atrasadas, con todo esto,  no han podido sacarlos avante y llevarlos a buen puerto,  para que mejoren su capacidad de respuesta científico técnica y resolutiva;  para los pacientes más pobres y vulnerables como su foco central de la prestación de sus servicios de salud.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ha pasado la vigencia 2020, en medio de mayores dificultades por los protocolos y las medidas biopsicosociales y medica del Covid 19 para su mitigación y muchas administraciones de los hospitales públicos ESES, se encuentran entrando en el 2021 sin todavía resolver sus problemas de Contingencias, Estabilización de Procesos y  desarrollar a mediano plazo, la consolidación de la prestación de servicios de salud, todavía sin trazabilidad, transversalidad, articulaciones, armonizaciones y sinergias correspondientes, por no tener desde el inicio en forma clara una Ruta Epistémica Institucional, que generara en el desarrollo de las funciones misionales, los procesos sistematizados y sistemas integrados que en forma holística le permitiera a sus actores trabajar en equipo, valores y centrado en una respuesta efectiva al paciente, resolver los problemas estructurales que se detectó en el diagnóstico inicial.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Por ello; para contribuir a mejorar la gestión institucional con unas dinámicas holísticas sincronizadas y armonizadas, se hace necesario que implementen Un Modelo de Prestación de Servicio de Salud, claro para las necesidades y cumplimiento de las metas y resultados en términos de políticas públicas en salud, de allí el ofrecimiento de este DIPLOMADO, para que sus gerentes, funcionarios, contratistas, asesores, auditores y jefes de control internos;  se capaciten en el presente modelo que le estamos ofreciendo y sea adaptado y ajustado a las necesidades y prioridades de cada gerencia en los hospitales públicos ESES de que son  responsables.&lt;img src="./Img/D_M_PSS_01_2021.jpg" alt=""&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;2. BENEFICIOS DE LA CAPACITACION.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Comprender las dinámicas, diferencias y competencias de como juegan en el sistema de salud colombiano, especialmente en el área de gestión sanitaria donde desarrolla su objeto social el hospital público; El Modelo de Pluralismo Estructurado de dirección y regulación;  el MAITE, el Modelo de Salud Pública; El modelo de aseguramiento; El modelo de Protección social en salud; el modelo de Seguridad social en Salud, el modelo de calidad de los servicios de Salud; el modelo de financiamiento y aseguramiento de la salud; el modelo de auditoria y supervisión del sistema de salud y la implementación del Modelo de Prestación de Servicios de los hospitales públicos ESES.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Entender como se hace la trazabilidad y la transversalidad del Modelo de prestación de Servicios de salud del hospital y el cumplimiento como entidad pública del Modelo Integrado de planeación y Gestión – MIPG, la Dimensión del Sistema de Control Interno de la ESE – SICIESE, con los Mapas de riesgos y el modelo de auditoria del derecho del paciente y la función biopsicosocial de las intervenciones individuales y colectivas a cargo del hospital público ESE.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tener una estructura de habilidades y destrezas técnicas desde cada puesto de trabajo; para sincronizar, armonizar y desarrollar la integración funcional de los servicios de salud del hospital con los sistemas integrados de Planeación, organización, dinamizacion, Evaluación y Auditoria, reportes y responsabilidad y reajuste mejora que deben implementarse en el hospital público – ESE.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Contar con una Caja de Herramientas de Actos Administrativos; Manuales, reglamentos, Cartillas, Documentos técnicos y preparación de informes que la norma exige desarrollar en términos perentorios el Hospital Público ESE&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aprender a Desarrollar y entender los procesos sistematizados inherentes a el desarrollo de APP entre las cuales se destacan la formulación y actualización de los planes institucionales normativos exigidos, en especial el Plan de gestión, de desarrollo institucional y sus indicadores de estándares de acreditación; PAMEC; POA – PDI; Plan de acción; Talento Humano; Parametrización de la Contratación de servicios de Salud; demandas Judiciales, gestión cartera; PEFIP, Umbral Presupuestal; IRFF; rendición de cuentas, auditoria del derecho del paciente entre otros.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Entender y comprender que desde sus puestos de trabajo como se dinamizan las ejecutorias holísticas del desarrollo empresarial hospitalario de la ESE; en términos de generación de cadena de valor social en salud y calidad del servicio para los pacientes, haciendo las economías de escala de la relación beneficio/costo para contribuir a solucionar los problemas de salud de la población usuaria del servicio.&lt;img src="./Img/D_M_PSS_02_2021.jpg" alt=""&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;3. RESULTADOS ESPERADOS DE LA CAPACITACION.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aprender a aprehender cómo se establecen en el hospital público las relaciones de interdependencia entre los requerimientos de la función publica como sistema de control interno, sistema de planeación, sistema de desarrollo organizacional, sistema de gestión de calidad y los sistemas sectoriales como el sistema general de seguridad social, sistema general de protección social, sistema de seguridad social en salud y sistema de salud pública y sistema de salud.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tener claridad conceptual sobre como en la gestión de las responsabilidades del hospital público; las partes contribuyen al todo misional en la visión sistémica y estratégica de la ese para generar cadena de valor social hospitalario.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Contribuir a la aplicación en forma correcta de las herramientas de administración científica moderna y postmoderna para generar cadena de valor hospitalario y las sinergias pertinentes de la gestión holística.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Emprender nuevos caminos de habilidades gerenciales que reactiven los estancamientos que se tienen para implementar los estándares y procesos de gestión de la calidad hospitalaria en forma integrada y con satisfacción para el usuario/paciente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tener claro desde el desarrollo de las competencias como eliminar la irracionalidad en la toma de decisiones hospitalarias con mejores constructos de saberes.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Buscar el desarrollo empresarial hospitalario armónico de la ESE centrado en el paciente y con los procesos de calidad integral como pivote de la gestión, mediante las destrezas y habilidades de la formación del talento humano.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;img src="./Img/D_M_PSS_03_2021.jpg" alt=""&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;4. VALOR SIMBOLICO DE LA CAPACITACION.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sera de $150.000 = Ciento Cincuenta Mil Pesos Moneda Legal.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Favor consignar en las cuentas bancarias a nombre de la Fundación para el Desarrollo de los Saberes – FUNDASABERES; las cuales describo posteriormente. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cuentas bancarias:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Davivienda: 007041439035, cuenta corriente &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bancolombia: 08693774153, cuenta de ahorros&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los empleados de las ESES hospitales públicos que tengan contrato con fundasaberes y tengan responsabilidades con la temática a desarrollar, no pagaran; se supone estar implícito el valor en el contrato. se excluyen consultores, auditores y asesores externos.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El valor pagado del Diplomado, le dará derecho a 2 Libros del Líder de la construcción del Modelo de Prestación de Servicios a saber: 1. Modelo de Prestación de Servicios de Salud de los Hospitales Públicos ESE III edición y 2. Ordenamiento Territorial en Salud. I edición 2021. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Igualmente, se le entregaran 10 herramientas para montajes APP Sistematizados y los Actos administrativos actualizados del Modelo y sus sistemas integrados.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se le entregaran cada uno de los módulos dados en power point.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se le dará Diploma de Certificación de 80 Horas Cátedras cursadas del DIPLOMADO.&lt;img src="./Img/D_M_PSS_04_2021.jpg" alt=""&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;5. PROGRAMACION ACADEMICA DE LA CAPACITACION.&lt;img src="./Img/D_M_PSS_05_2021.jpg" alt=""&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;6. CLAUSTRO DE DOCENTES PROPUESTOS.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;•Mauricio Leuro                      &lt;/p&gt;&lt;p&gt;•Manuel Alfonso Garzón &lt;/p&gt;&lt;p&gt;•Iván Jaramillo                        &lt;/p&gt;&lt;p&gt;•José Luis Tous &lt;/p&gt;&lt;p&gt;•Mónica Alcalá                       &lt;/p&gt;&lt;p&gt;•Sandro Salazar  &lt;/p&gt;&lt;p&gt;•Fernán Eugenio Fortich    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;•Luis Alberto Barrios  &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;7. FORMULARIO DE INSCRIPCION&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A través de la Pagina Web de FUNDASABERES:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;fundasaberes.org/portal/inscripción&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;img src="./Img/PortadaD_M_PSS_02_2021.jpg" alt=""&gt;</mensajeNoticia>
    <urlFile>mercadeo</urlFile>
    <fecha>Maxico D.F. - Editorial Grijalbo</fecha>
    <autor>14</autor>
  </Noticia>
  <Noticia>
    <Codigo>2211</Codigo>
    <DetalleCodigo>0</DetalleCodigo>
    <foto>portadadmpss032021.jpg</foto>
    <Titulo>DIPLOMADO MODELO DE PRESTACION DE SERVICIOS DE SALUD</Titulo>
    <introduccionNoticia>EN HOSPITALES PÚBLICOS E.S.E.S - 2021</introduccionNoticia>
    <mensajeNoticia>&lt;font color="#0000ff"&gt;&lt;span style="color:rgb(0,0,255);"&gt;1. ANTECEDENTES DE LA NECESIDAD DE LA CAPACITACION&lt;/span&gt;&lt;/font&gt;&lt;br&gt;&lt;p&gt;En la vigencia 2020, ya sea el 1 de abril o 30 días después por efecto de la pandemia del Covid 19, se unificaron por 4 años los periodos de los alcaldes municipales y gobernadores departamentales con los Gerentes de los Hospitales Públicos ESES, en las cuales en el recibo del cargo, muchos de ellos se encontraron con grandes dificultades operativas, clínicas, administrativas, financieras y logísticas, producto de un ámbito problemico complejo, que va desde la falta de capacidad y competencias técnicas para generar las metas y resultados inherentes a su gestión institucional, como desatinos en el desarrollo armónico y de sinergias del cumplimiento misional de las funciones de administración gerencial, mercadeo, producción de servicios, gestión del talento humano, procesos y procedimientos, entidad pública, financiero económico y gestión de la calidad hospitalaria.&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Por lo general, dichos hospitales públicos con algunas excepciones para mostrar procesos viables; la mayoría, además de los factores externos que le inciden por las debilidades y amenazas generadas por la liquidación de las EPS, s que les venían imponiendo condiciones adversas y que aumentaba su iliquidez e insostenibilidad y una cantidad representativa de ESES por el ámbito problemico de gestión ineficiente, han pasado desde la imposición de medidas cautelares, como por programas de desempeño por rescate gubernamental incluido los puntos finales y transferencias de salvamento; como por  los programas de saneamiento fiscal y financiero y afines;  hasta llegar a que algunas han registrado intervenciones forzosas administrativas para volverlos a colocar a cumplir su misión institucional y la mayoría muy a pesar de que tienen ventajas competitivas dadas por la normatividad vigente; como el plan bienal de inversiones; la garantía de contratación  del 60% de los recursos de régimen subsidiado y la transferencia territorial del manejo del Plan de intervenciones Colectivas, hasta llegar en la pandemia a financiarles a algunos unos recursos para nóminas atrasadas, con todo esto,  no han podido sacarlos avante y llevarlos a buen puerto,  para que mejoren su capacidad de respuesta científico técnica y resolutiva;  para los pacientes más pobres y vulnerables como su foco central de la prestación de sus servicios de salud.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ha pasado la vigencia 2020, en medio de mayores dificultades por los protocolos y las medidas biopsicosociales y medica del Covid 19 para su mitigación y muchas administraciones de los hospitales públicos ESES, se encuentran entrando en el 2021 sin todavía resolver sus problemas de Contingencias, Estabilización de Procesos y  desarrollar a mediano plazo, la consolidación de la prestación de servicios de salud, todavía sin trazabilidad, transversalidad, articulaciones, armonizaciones y sinergias correspondientes, por no tener desde el inicio en forma clara una Ruta Epistémica Institucional, que generara en el desarrollo de las funciones misionales, los procesos sistematizados y sistemas integrados que en forma holística le permitiera a sus actores trabajar en equipo, valores y centrado en una respuesta efectiva al paciente, resolver los problemas estructurales que se detectó en el diagnóstico inicial.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Por ello; para contribuir a mejorar la gestión institucional con unas dinámicas holísticas sincronizadas y armonizadas, se hace necesario que implementen Un Modelo de Prestación de Servicio de Salud, claro para las necesidades y cumplimiento de las metas y resultados en términos de políticas públicas en salud, de allí el ofrecimiento de este DIPLOMADO, para que sus gerentes, funcionarios, contratistas, asesores, auditores y jefes de control internos;  se capaciten en el presente modelo que le estamos ofreciendo y sea adaptado y ajustado a las necesidades y prioridades de cada gerencia en los hospitales públicos ESES de que son  responsables.&lt;img src="./Img/D_M_PSS_01_2021.jpg" alt=""&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="color: rgb(0, 0, 255);"&gt;&lt;span style="color:rgb(0,0,255);"&gt;&lt;b style="color:rgb(0,0,255);"&gt;2. BENEFICIOS DE LA CAPACITACION.&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Comprender las dinámicas, diferencias y competencias de como juegan en el sistema de salud colombiano, especialmente en el área de gestión sanitaria donde desarrolla su objeto social el hospital público; El Modelo de Pluralismo Estructurado de dirección y regulación;  el MAITE, el Modelo de Salud Pública; El modelo de aseguramiento; El modelo de Protección social en salud; el modelo de Seguridad social en Salud, el modelo de calidad de los servicios de Salud; el modelo de financiamiento y aseguramiento de la salud; el modelo de auditoria y supervisión del sistema de salud y la implementación del Modelo de Prestación de Servicios de los hospitales públicos ESES.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Entender como se hace la trazabilidad y la transversalidad del Modelo de prestación de Servicios de salud del hospital y el cumplimiento como entidad pública del Modelo Integrado de planeación y Gestión – MIPG, la Dimensión del Sistema de Control Interno de la ESE – SICIESE, con los Mapas de riesgos y el modelo de auditoria del derecho del paciente y la función biopsicosocial de las intervenciones individuales y colectivas a cargo del hospital público ESE.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tener una estructura de habilidades y destrezas técnicas desde cada puesto de trabajo; para sincronizar, armonizar y desarrollar la integración funcional de los servicios de salud del hospital con los sistemas integrados de Planeación, organización, dinamización, Evaluación y Auditoria, reportes y responsabilidad y reajuste mejora que deben implementarse en el hospital público – ESE.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Contar con una Caja de Herramientas de Actos Administrativos; Manuales, reglamentos, Cartillas, Documentos técnicos y preparación de informes que la norma exige desarrollar en términos perentorios el Hospital Público ESE&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aprender a Desarrollar y entender los procesos sistematizados inherentes a el desarrollo de APP entre las cuales se destacan la formulación y actualización de los planes institucionales normativos exigidos, en especial el Plan de gestión, de desarrollo institucional y sus indicadores de estándares de acreditación; PAMEC; POA – PDI; Plan de acción; Talento Humano; Parametrización de la Contratación de servicios de Salud; demandas Judiciales, gestión cartera; PEFIP, Umbral Presupuestal; IRFF; rendición de cuentas, auditoria del derecho del paciente entre otros.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Entender y comprender que desde sus puestos de trabajo como se dinamizan las ejecutorias holísticas del desarrollo empresarial hospitalario de la ESE; en términos de generación de cadena de valor social en salud y calidad del servicio para los pacientes, haciendo las economías de escala de la relación beneficio/costo para contribuir a solucionar los problemas de salud de la población usuaria del servicio.&lt;img src="./Img/D_M_PSS_02_2021.jpg" alt=""&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="color:rgb(0,0,255);"&gt;&lt;b style="color:rgb(0,0,255);"&gt;3. RESULTADOS ESPERADOS DE LA CAPACITACION.&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Aprender a aprehender cómo se establecen en el hospital público las relaciones de interdependencia entre los requerimientos de la función publica como sistema de control interno, sistema de planeación, sistema de desarrollo organizacional, sistema de gestión de calidad y los sistemas sectoriales como el sistema general de seguridad social, sistema general de protección social, sistema de seguridad social en salud y sistema de salud pública y sistema de salud.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tener claridad conceptual sobre como en la gestión de las responsabilidades del hospital público; las partes contribuyen al todo misional en la visión sistémica y estratégica de la ese para generar cadena de valor social hospitalario.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Contribuir a la aplicación en forma correcta de las herramientas de administración científica moderna y postmoderna para generar cadena de valor hospitalario y las sinergias pertinentes de la gestión holística.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Emprender nuevos caminos de habilidades gerenciales que reactiven los estancamientos que se tienen para implementar los estándares y procesos de gestión de la calidad hospitalaria en forma integrada y con satisfacción para el usuario/paciente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Tener claro desde el desarrollo de las competencias como eliminar la irracionalidad en la toma de decisiones hospitalarias con mejores constructos de saberes.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Buscar el desarrollo empresarial hospitalario armónico de la ESE centrado en el paciente y con los procesos de calidad integral como pivote de la gestión, mediante las destrezas y habilidades de la formación del talento humano.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;img src="./Img/D_M_PSS_03_2021.jpg" alt=""&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="color:rgb(0,0,255);"&gt;&lt;b style="color:rgb(0,0,255);"&gt;4. VALOR SIMBOLICO DE LA CAPACITACION.&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Sera de $150.000 = Ciento Cincuenta Mil Pesos Moneda Legal.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Favor consignar en las cuentas bancarias a nombre de la Fundación para el Desarrollo de los Saberes – FUNDASABERES; las cuales describo posteriormente. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cuentas bancarias:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Davivienda: 007041439035, cuenta corriente &lt;/p&gt;&lt;p&gt;Bancolombia: 08693774153, cuenta de ahorros&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Los empleados de las ESES hospitales públicos que tengan contrato con fundasaberes y tengan responsabilidades con la temática a desarrollar, no pagaran; se supone estar implícito el valor en el contrato. se excluyen consultores, auditores y asesores externos.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;El valor pagado del Diplomado, le dará derecho a 2 Libros del Líder de la construcción del Modelo de Prestación de Servicios a saber: 1. Modelo de Prestación de Servicios de Salud de los Hospitales Públicos ESE III edición y 2. Ordenamiento Territorial en Salud. I edición 2021. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Igualmente, se le entregaran 10 herramientas para montajes APP Sistematizados y los Actos administrativos actualizados del Modelo y sus sistemas integrados.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se le entregaran cada uno de los módulos dados en power point.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se le dará Diploma de Certificación de 80 Horas Cátedras cursadas del DIPLOMADO.&lt;img src="./Img/D_M_PSS_04_2021.jpg" alt=""&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="color:rgb(0,0,255);"&gt;&lt;b style="color:rgb(0,0,255);"&gt;5. PROGRAMACION ACADEMICA DE LA CAPACITACION.&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;img src="./Img/D_M_PSS_05_2021.jpg" alt=""&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;span style="color:rgb(0,0,255);"&gt;&lt;b style="color:rgb(0,0,255);"&gt;6. CLAUSTRO DE DOCENTES PROPUESTOS.&lt;/b&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;•Mauricio Leuro                      &lt;/p&gt;&lt;p&gt;•Manuel Alfonso Garzón &lt;/p&gt;&lt;p&gt;•Iván Jaramillo                        &lt;/p&gt;&lt;p&gt;•José Luis Tous &lt;/p&gt;&lt;p&gt;•Mónica Alcalá                       &lt;/p&gt;&lt;p&gt;•Sandro Salazar  &lt;/p&gt;&lt;p&gt;•Fernán Eugenio Fortich    &lt;/p&gt;&lt;p&gt;•Luis Alberto Barrios  &lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;7. FORMULARIO DE INSCRIPCION&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A través de la Pagina Web de FUNDASABERES:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;fundasaberes.org/portal/inscripción&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&lt;img src="./Img/PortadaD_M_PSS_02_2021.jpg" alt=""&gt;</mensajeNoticia>
    <urlFile>mercadeo</urlFile>
    <fecha>Maxico D.F. - Editorial Grijalbo</fecha>
    <autor>14</autor>
  </Noticia>
</Noticias>
