<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Noticias>
  <Noticia>
    <Codigo>2126</Codigo>
    <DetalleCodigo>0</DetalleCodigo>
    <foto>logoel rosariohuila.png</foto>
    <Titulo>ESE HOSPITAL DEL ROSARIO</Titulo>
    <introduccionNoticia>municipio de Campoalegre; departamento del Huila</introduccionNoticia>
    <mensajeNoticia/>
    <urlFile>convenios</urlFile>
    <fecha>Maxico D.F. - Editorial Grijalbo</fecha>
    <autor>6</autor>
  </Noticia>
  <Noticia>
    <Codigo>2127</Codigo>
    <DetalleCodigo>0</DetalleCodigo>
    <foto>ulloavalledelcauca.png</foto>
    <Titulo>APIC Asociación de Periodistas Independientes de Colombia</Titulo>
    <introduccionNoticia>La ASOCIACION DE PERIODISTAS INDEPENDIENTES DE COLOMBIA APIC es un Organismo promotor de la Libertad de Expresión e información, apoyándose en el orden jurídico vigente, orientado a salvaguardar las Garantías Individuales y sociales de quienes desarrollan el periodismo independiente en Colombia. &lt;p&gt;tomado de&lt;/p&gt;</introduccionNoticia>
    <mensajeNoticia/>
    <urlFile>convenios</urlFile>
    <fecha>Maxico D.F. - Editorial Grijalbo</fecha>
    <autor>6</autor>
  </Noticia>
  <Noticia>
    <Codigo>2128</Codigo>
    <DetalleCodigo>0</DetalleCodigo>
    <foto>fundacionasenau.jpg</foto>
    <Titulo>Fundacón ASENAU Marinos Mercantes</Titulo>
    <introduccionNoticia>&lt;p&gt;Misión:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Es ofrecer servicios de Formación, Capacitación y Entrenamiento Marítimo con altos estándares de calidad, con el propósito de construir con nuestros clientes un conocimiento pertinente. Impartiendo cursos y programas de excelencia basados en el Código STCW/78 Enmendado, aprobados por la Dirección General Marítima; mejorando la cualificación laboral de la Gente de Mar Nacional e Internacional, apoyados en ambientes académicos marítimos, que permitan garantizar la satisfacción de nuestros usuarios para de este modo fortalecer el desarrollo del sector marítimo y portuario. Tomado de: &lt;a href="https://www.facebook.com/pages/category/Education-Website/Fundaci%C3%B3n-Asenau-239320390147621/" target="_blank"&gt;Fundación asenau&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</introduccionNoticia>
    <mensajeNoticia/>
    <urlFile/>
    <fecha>Maxico D.F. - Editorial Grijalbo</fecha>
    <autor>6</autor>
  </Noticia>
  <Noticia>
    <Codigo>2129</Codigo>
    <DetalleCodigo>0</DetalleCodigo>
    <foto>asotec.jpg</foto>
    <Titulo>ASOTEC Asociación de Técnicos Electricistas del Caribe</Titulo>
    <introduccionNoticia>ASOCIACIÓN DE TÉCNICOS ELECTRICISTAS Y AFINES DEL CARIBE ASOTEC. Entidad que agremia Técnicos Electricistas, de Refrigeración y Técnicos en Instalaciones Eléctricas especiales del Departamento de Bolívar, Comprometidos en la Divulgación y Aplicación de La Ley 19 del 90 y La Ley 1264 del 2008, para lograr la Profesionalización del Técnico Electricista, Autorizado mediante convenio CONTE, para la divulgación y Trámite de la Matrícula del Técnico Electricista</introduccionNoticia>
    <mensajeNoticia/>
    <urlFile/>
    <fecha>Maxico D.F. - Editorial Grijalbo</fecha>
    <autor>6</autor>
  </Noticia>
  <Noticia>
    <Codigo>2130</Codigo>
    <DetalleCodigo>0</DetalleCodigo>
    <foto>asotelbo_logo.jpeg</foto>
    <Titulo>ASOTELBO Asociación de Técnicos Electricistas de Bolívar</Titulo>
    <introduccionNoticia>Misión: Somos una asociación comprometida con el gremio eléctrico en caminada a la satisfacción de los socios y partes interesadas por medio de nuestros servicios, generando credibilidad bajo las normas eléctricas al ejecutar cada labor en el ámbito social, laboral, ASOTELBO es destacada por el buen trato, puntualidad, y sobre todo por el respeto.</introduccionNoticia>
    <mensajeNoticia>http://www.asotelbo.org/index.php/quienes-somos/que-es-autogestion</mensajeNoticia>
    <urlFile/>
    <fecha>Maxico D.F. - Editorial Grijalbo</fecha>
    <autor>6</autor>
  </Noticia>
  <Noticia>
    <Codigo>2132</Codigo>
    <DetalleCodigo>0</DetalleCodigo>
    <foto>amor_a_bolivar.jpeg</foto>
    <Titulo>COLEGIO AMOR A BOLIVAR</Titulo>
    <introduccionNoticia>Misión: La Corporación Colegio Amor a Bolívar ubicada en la zona sur oriental de la ciudad de Cartagena, fue creada con el fin de brindarle un servicio educativo de calidad a la comunidad en los niveles de preescolar, básica y media con énfasis en la reestructuración del tejido social y el emprendimiento. La Institución fundamenta su quehacer frente a los desafíos de formación humana desarrollando: Competencias antropológicas, afectivas, ético y morales, axiológicas y espirituales y ciudadanas; y frente a los desafíos de formación científica y laboral desarrollando: competencias académicas y científicas, laborales y ocupacionales, cognitivas y cognoscitivas, investigativas y tecnológicas y de emprendimiento, basada en un pedagogía socio-critica, cognitiva y humanista que apunte a construir condiciones institucionales que permitan la emancipación de sus estudiantes y formarlos como sujetos de derechos y responsabilidades sociales.</introduccionNoticia>
    <mensajeNoticia/>
    <urlFile/>
    <fecha>Maxico D.F. - Editorial Grijalbo</fecha>
    <autor>6</autor>
  </Noticia>
  <Noticia>
    <Codigo>2134</Codigo>
    <DetalleCodigo>0</DetalleCodigo>
    <foto>ATEPROGUA.png</foto>
    <Titulo>ATEPROGUA</Titulo>
    <introduccionNoticia/>
    <mensajeNoticia/>
    <urlFile/>
    <fecha>Maxico D.F. - Editorial Grijalbo</fecha>
    <autor>6</autor>
  </Noticia>
  <Noticia>
    <Codigo>2137</Codigo>
    <DetalleCodigo>0</DetalleCodigo>
    <foto>sincontaxcar.jpeg</foto>
    <Titulo>SINCONTAXCAR Sindicato de Conductores de Taxi Cartagena</Titulo>
    <introduccionNoticia/>
    <mensajeNoticia/>
    <urlFile/>
    <fecha>Maxico D.F. - Editorial Grijalbo</fecha>
    <autor>6</autor>
  </Noticia>
  <Noticia>
    <Codigo>2140</Codigo>
    <DetalleCodigo>0</DetalleCodigo>
    <foto>comfamiliar.jpg</foto>
    <Titulo>COMFAMILIAR Caja de Compensación familiar</Titulo>
    <introduccionNoticia/>
    <mensajeNoticia/>
    <urlFile/>
    <fecha>Maxico D.F. - Editorial Grijalbo</fecha>
    <autor>6</autor>
  </Noticia>
  <Noticia>
    <Codigo>2142</Codigo>
    <DetalleCodigo>0</DetalleCodigo>
    <foto>asotesuc.jpeg</foto>
    <Titulo>ASOTESUC Asociacion de tecnicos electricistas de sucre</Titulo>
    <introduccionNoticia/>
    <mensajeNoticia/>
    <urlFile/>
    <fecha>Maxico D.F. - Editorial Grijalbo</fecha>
    <autor>6</autor>
  </Noticia>
  <Noticia>
    <Codigo>2144</Codigo>
    <DetalleCodigo>0</DetalleCodigo>
    <foto>astea2.jpg</foto>
    <Titulo>ASTEA Asociación de Técnicos Electricistas del Atlantico</Titulo>
    <introduccionNoticia/>
    <mensajeNoticia/>
    <urlFile/>
    <fecha>Maxico D.F. - Editorial Grijalbo</fecha>
    <autor>6</autor>
  </Noticia>
  <Noticia>
    <Codigo>2151</Codigo>
    <DetalleCodigo>0</DetalleCodigo>
    <foto>logoASTEUNCOR.png</foto>
    <Titulo>ASTEA Asociación de Técnicos Electricistas del Atlantico</Titulo>
    <introduccionNoticia/>
    <mensajeNoticia/>
    <urlFile/>
    <fecha>Maxico D.F. - Editorial Grijalbo</fecha>
    <autor>6</autor>
  </Noticia>
  <Noticia>
    <Codigo>2182</Codigo>
    <DetalleCodigo>0</DetalleCodigo>
    <foto>alcalavalledelcauca.png</foto>
    <Titulo>hhg</Titulo>
    <introduccionNoticia>hfghfhg</introduccionNoticia>
    <mensajeNoticia/>
    <urlFile>convenios</urlFile>
    <fecha>Maxico D.F. - Editorial Grijalbo</fecha>
    <autor>6</autor>
  </Noticia>
</Noticias>
